{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006488",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 율림동산펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に変動がある場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペットが可能な場合のみペットと一緒に入室可能で、そうでなければ払い戻しはできません。 法的に青少年の混宿は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に迷惑をかけるような動作はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間未確定により料金や料金表が間違っている場合、自動予約のキャンセルや再予約が可能です。 ご予約の客室ではバーベキュー、IPTV、WiFi、フットサル場がご利用いただけます。 駐車可能で、ペンションのすぐ前には渓谷があります。 近くには大成割引マートがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数に変更がある場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションにペットが可能な場合のみペットと一緒に入室可能で、そうでなければ払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような動作はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対処方法はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違っている場合、キャンセルや再予約は可能ですか？",
            "answer": "期間未確定により料金や料金表が間違っている場合、自動予約のキャンセルや再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "ご予約の客室ではバーベキュー、IPTV、WiFi、フットサル場がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、ペンションのすぐ前には渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "近くにスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "近くには大成割引マートがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 664
    }
}